一句講晒, 買XBOX SERIES X定PS5?

二揀一, 唔好話買晒, 撚有咁多位擺咩
XBOX SERIES X
PS5

屋企冇位就咪撚學人打機

你比心機買樓先啦

納米樓, 買左都無位架

Xbox Series X: $3880
PS5: $3980

Xbox Series X: 1TB SSD
PS5: 825GB SSD

Xbox Series X: 好似少啲獨佔
PS5: 好似多啲獨佔

買嚟睇 bluray 都底

等xbox堆畫餅新games俾多d gameplay睇下先

其實xbox同pc有咩分別?

同一價錢買一部機定一張display card嘅分別

平啲, 方便啲
但好似今代XBOXSX跨平台連線, 唔知PC啲外掛會唔會帶埋去XBOXSX

其實都唔係佔好多位姐

咁個人會寧願砌部勁pcpc多咁多game

咁你咪砌部勁PC囉

如果玩console都會撞到掛真係不了

睇BLURAY唔買部BLURAY機插電腦?

手痕又想打下就 console 方便啲

咁我都有部勁PC, 但咁比好無謂, 性價比差咁遠
而且CONSOLE係少啲外掛, 同有啲係CONSOLE獨佔(當然好多GAME都係STEAM有無CONSOLE)

勁PC即係有幾勁？

三四個中國咁勁

買哂

換過間屋先啦

有部勁PC = XBOX

pc + ps5 = 玩到所有game

Pc + ps5 la

PS6

為部機換屋, 你對啲CONSOLE既愛有幾深?

睇票數呢一代係香港差距好似無咁大喎

Xbox係畀狗玩，尤其360年代奶過三紅都仲要買嘅你連狗都不如

點解無Series S揀

因為得正皮同負皮兩個掣
而且S得2K, 機能又差X一班

XBOX SERIES X

Why not both ?

今次PS5無乜貨的話真係疊埋心水轉會算
D朋友 短期內都唔會買PS5， 變相單機為主，XBOX GAME PASS都慳唔少錢。

有道理

唔撚洗諗 玩日系驚 一定係買PS5

同埋最重點係 香港好少人玩XBOX

唔通自己單機咩 個個frd 都買PS5

個個frd 都買到PS5?

成班frd入面 XBox 提都冇撚提過

一D都唔奇，所以我決定雙修。

今次好大機會都要雙修

小朋友才作選擇

Why not both

RTX 3070

如果係賽車撚 建議揀叉盒
Xsx向下兼容左Xbox one軚盤
呢點個陣都估唔到 唔駛特登換個新 可以慳返筆
PS5就講明ps4 controller只support ps4遊戲 即係玩ps5 game又要買過個新軚盤一係就比多幾舊買convertor

但啲GAME好多重疊, 雙修黎做咩???

我因為想玩Forza

買完要唔要 pm 你

唔知佢下年買到ps5未

就係多game重疊先要雙修
你ps5 下下要買
同你用game pass玩 果d錢慳1慳埋己經差好多
就算入唔到game pass xb出黎個fps都好過ps5 啦

獨佔game ps5 玩 其他game xbox

Why not both?

PC+PS5 is better

一部Xbox等於1/3部電腦價錢，依家啲所謂電競電腦都差不多10000部啦

Ps5講左ps4 軚盤都support
唔好亂講

Logitech G29 支唔支援PS5？

我都想睇下邊到有g29 support ps5既新聞 等我唔駛要換G923

睇住兩邊CEO大戰真係好過癮

唔講軚盤
玩得賽車game都係買機能更強的xb啦
除非你係唔知幾時先出到仲要愈出愈垃圾的gt fans

唔係一早講左所有 PS4 既 usb device 都用得返咩?

講到明support

砌部3090玩都唔買xb

好似係

有錢砌3090就洗嘈買邊部主機啦
成年人三修是常識吧

有錢三修真係常識, 不過係 PC PS 同 switch

呢代 我覺得xbox 499 加ps5 399 最抵玩

thx巴打
因為sony官方個解釋好唔確定
只係話「特定的 PS4 專門用途周邊配備，如官方授權的方向盤控制器、大型電玩搖桿與飛行模擬搖桿，可以用於 PS5 遊戲與向下相容的 PS4 遊戲。」
講到好似唔support ps5遊戲咁
因為以前ps3時代係咁 ps3個hori joystick剩係support到幾隻特定既ps4遊戲 大部份都係用唔到

不過如果有確定就係good news黎 兩set都唔駛換 太好啦

xbox 好似反而唔 support G29, 要 G920 先得

真係, 你砌得pc都無必要有xbox

咁呢個係正常既 g920都唔support ps4 兩個系列for兩個機種
不過lo記依家搞個g923出黎 support全機種 但比g29個時貴左接近千銀（港版暫定價）

有budget出3090 緊係唔駛諗喇
難聽d講 m錢分分鐘都唔介意你唔買佢部機 sell套pass佢仲落力

steam 比Xbox多好多game玩
我而家都係pc ps switch 上代買左Xbox封左塵
不過ms都唔介意你用pc 唔買Xbox 佢主要想你買gamepass

其實唔使下下用3090比
我pc用1060玩到1080p咪得 cyperpunk 到而家都玩到
買多部ps5+switch 玩哂所有game

唔使下下3090, 3070都已經好好
仲有amd同埋NV中階卡都未出
Microsoft介唔介意關玩家咩事, 俾唔俾錢佢賺又點
我身為玩家care既係game library

Polystation 5

Microsoft買咗bethesda. Bethesda 遊戲會唔會變xbox獨家？

唔洗 咁多年身邊d frd 全部都係買PS

今次可能個個訂曬XBOX 所以唔洗傾

淨係傾PS5 la

咁樣答 你係咪開心好多呢

其實現階段香港XBOX X玩家數量一定少PS5好多架喇
但睇XBOX開售情況同埋討論熱度黎講人數一定唔會好少，黎緊Game Pass更多人識數量只會有增無減，因為訂閱制愈黎愈流行，同埋太多人鐘意慳錢打機

買Switch pro

第二波Xbox series X預售火速兩分鐘清晒！

Btw其實兩邊嘅人最主要玩嘅Game都係第三廠出品。。。

無意義回覆

但唔驚GAME PASS趁你未爆機, 未玩夠個陣下架, 焗你買???

game pass個期其實夠你爆機 今年年中 上左witcher 3 同rdr2 我2 隻同出都爆左

半年都唔爆 , 鍾意極都有限 , 點焗到你買

應該都會上pc, 最多限時獨佔一陣賣多幾部機機，b社不嬲做pc起家，好難捨棄本身market，sony就應該九成無份，無理由比幾十億美金買間公司番來有錢大家揾咁戇鳩

真毒x-box

唔計pc
買xbox pass真係平好多
比多千幾蚊有3年pass
avengers呢d垃圾game都買左6百幾啦屌

咁實有輕度玩家

pass 都冇 avengers 呢 D 新 game
要玩咪一樣要俾錢買
唔通堆 frd 一齊玩緊果陣你就話, 我等佢入 pass 先玩 喇喎

咁咪俾錢買囉, 有乜問題?

老屎急覺得日本野香d
咩都買日版
有d game明明有中文版 係都要買日版

同fd玩個d自己另外夾啦

咁細部機都話無位擺
不如直接認比唔起錢買晒咪算

Xbox 有 Game share

千幾蚊 三年嘅 訂閱，點會俾咁多第三方廠新GAME你，有都坐底一個月後嘅事，限時幾耐都唔知。

而MICROSOFT親生仔係第一日上巿就會同步放去GAME PASS，XBOX 呢D親生仔GAME 1-3個月點都有一隻（當然都睇你岩唔岩玩）

除返開$40 唔駛一個月訂閱，佢提供嘅GAME 陣營係威架喎，黎緊仲要有埋EA PLAY，想點呀大哥

窮人玩家唯一要諗嘅係 買D新GAME返黎好難賣返出去，XBOX唔知有無二手巿場咁者。

PS5細?

突然有貨賣。
MS Online Store....

咩輕度玩家半年都爆唔到機
果啲輕度玩家輕成咁都唔在乎爆唔爆到
下左架就玩下一隻啦

2020仲吹奏日系GAME
日系廠個個就寺奶手機GAME
睇下TGS就知啦

真係睇個人喜歡，今年PS 獨佔我又有玩/將會玩起碼有四隻先，SPIDER-MAN、對馬戰鬼、FF7 RE 、TLOU RE，其他就唔太岩我了。

對馬戰鬼
FF7 RE

SPIDER-MAN太重覆, 斷斷續續玩左成年都未爆, 不過都差唔多爆

spider man DLC啲囡囡先係重點